難以置信，今時今日竟然仲有人喺百記同豐記買電器

是咁的，話說我朋友要買部dyson吸塵機

好啦我朋友問我邊到買好

咁我就上哂格價網同做功課

咁就同佢講！

嗱～部野就睇到48xx行貨

深水埗同旺角都係差唔多

咁我朋友聽完之後就哦哦哦

話唔該哂我

點知過兩日條友話係百記買左

咁我就問佢幾多錢

仆佢個街佢同我講話買咗$58xx

我問佢你有冇病丫？有平買竟然去買貴嘅！

佢竟然同我講驚啲貨唔好，怕太平會有伏

佢仲同我講百記幾好，有得簽卡之餘仲有禮品送

我當堂呆左一呆

今時今日弱智真係多...

買電器只去大鋪買

你朋友冇錯。

去大鋪買可靠啲

大鋪好 起碼多野送又有簽卡品保

問得你肯定唔熟路架啦，最簡單iphone 7+比我揀就算街舖再平我都係去專門店

你可能覺得你醒過你個friend
不過覺得比多 $1000 = 唔洗煩

唔同人唔同諗法姐

SSP D貸信得過咩,唔係老鼠貨就有問題,4000 幾蚊無錯係平左,但有係問題上黎都唔止啦 買電話/電腦/電器 只去大鋪,從來唔會去街鋪買

( Show Blocked User - +..小丸子..+ )
死撚返5P啦戇鳩仔

屌你老母表情撚

大鋪貴細鋪成千又點睇？

早一個月買左部LG洗衣機

大鋪價$4199 網價$3099

兩間都包送貨

其實大鋪同細鋪服務係一樣

電話落單第二日有貨，仲有原廠師傅上門安裝

差果1100去左邊？

咪去左鋪租到

我先唔會咁傻仔去比錢人哋交租

除非阿瑪遼網購，否則我都信大鋪

保養

其實睇得多，就知道好多細舖都好信譽

只不過佢哋係做批發多

其實同樣係行貨根本大鋪細鋪買都冇咩分別

因為保養期內壞咗都係去原廠度整

同樣都係行貨有五年保養

X2
前排買冷氣機同相機都唔係去連鎖店買

識得上網搵鋪頭唔幫親大鋪=精明消費

話怕品質, 保養會有分別d人係咩諗法?
保養維修就代理負責既, 邊間鋪買根本就唔關事, 你估你百記買既電器d保養係打去百記維修?

其實我咪又係同我細鋪買既一樣打去代理整, 根本冇分別

同路

弊在好難分行水。間間公司代理肯維修既範圍又唔同

試過起匯豐換購番黎既sony電話唔係行貨唔保
又聽過起華乜行既電器原來係水貨又唔保

噤我宜家想買dyson V6/v8 都唔知起邊買又平又有保

其實買之前問清楚行定水就得

佢唔會點你

Dyson v8我都想買

行48xx

但我打算買水貨

利申:等amazon特價

岩岩都入手左dyson hp02 (水) $4000

行貨差2000，當你買保養2000 2年

抵唔抵睇你點諗

細鋪買電器一但比完錢完成交易, 話之你1秒後壞又好,爆炸又好,總之1句任何問題搵代理就收9你皮趕你出鋪

死返5p啦 屌你

如果幾日後壞左, 咁條數點計
利申:我唔係咒你手神差,勿屌

應該咁樣講, 百記7日定14日內(唔記得好少幫襯)有問題願意1換1全新比你, 細鋪既話就算新買7日內壞都只會叫你去維修, 咁部分人個感受就會唔高興, 拎去整完=次貨咁既感覺

5800係咪v8
4800係v6?

但都好撚貴

一開波先話人弱智 一頁都未過就轉軚話睇你點諗

關你 事咩 人地俾貴一千又唔係喺你度拎

之後
我都唔明點解百記仲生存到
你話大陸人黎買都算
香港人原來都仲咁多人去

大舖細舖買既野咪一鳩樣
咪又係同一個代理個度拎貨
細舖有啲都有七日保用
比貴幾千去所謂sales 既服務
真係咪撚搞

4800係 v8

我洗乜轉軚？

我又唔係依頭講完去左大鋪到買

睇清楚我內文先啦

人地去大鋪頭買有乜問題 可能佢唔識邊啲小鋪頭信得過姐

做水魚咋嘛，無問題㗎

依家乜年代丫？大把鋪都信得過啦

買大型電器，係行貨就行

因為最尾都會有原廠師父上黎安裝

去開教協買

係呢個post睇見好多水魚

百記，x澤係用嚟睇款，當陳列室用

係Amazon 訂 v6 同暖風機，慳好多

博下無壞，始終德國野

好出奇咩

之前屋企試過買電器
啲細舖個價我
本身標價係貴好多

水貨vs行貨 各有各做嘅姐

弊在好多人一聽到深水埗就淆哂

唔係叫佢地去天光墟買電器嘛，果到都有好多分區嘛

以黃金為例，都有一間好平又好信譽既賣mon同電視既鋪

至少平大鋪700起

買野應該要平靚正，例如我都唔建議去先達買手機一樣

一開頭我講緊同樣行貨，吸塵機大鋪同細鋪差成1000銀

要講價？

除非你好熟行情或者有熟人做依行啦 如果唔係你先係on9仔

利申 做依行

我其實好奇, 個d 舖, 點樣confirm 到佢賣個件貨係原裝行貨?

依期唔送香港，諗住賣下水貨都無

利申之前賣開v6水貨

不過無辦法啦 依個世界總有啲傻仔以為眾人皆醉
呀 希望唔好有一日見到你開post屌細舖 如果唔係我真係恭喜你

細野即場試

大件電話訂
代理送貨
貨到付款
唔係既問下間

係無得用卡囉， 用卡要落舖頭加3%

都唔知係咪故意
定係小學雞

雖然我唔係做零售

但我都買賣經驗都已經有10年

（賣水貨dyson,自己買衫褲鞋都美國網買)

從來買野搵到最平最正先買

岸鳩先係 Price 同細鋪買，無事既你好彩，有事你想拎返黎換，或者送貨果啲師傅撞到啲貨爛左又乜又柒，你唔好打返黎問，我一定屌柒你老母。

利申：細鋪做，專屌鳩有問題打黎問又貪平幾百啲 On9 仔。

好多人以為細鋪=水貨

但而家好多細鋪都賣緊行貨，差價來自sales commission 同租

寫得行就99.9%都係行

係咪即係雖然你唔係種米 不過你食飯都食左幾廿年
所以你對米會熟過啲米商 ？

我話埋你知 我直頭係代理黎既 同啲細户點運作我好清楚 我淨係想講一句 各位巴打貪平係可以 不過個人建議去返連鎖店就最好 除非買平野/識人
啦 我無必要阻你同解釋 只係睇唔過眼有人懶醒

有乜好屌。只係比多個錢買個方便，有錢同無錢分別。
大鋪我行落樓下商場就有，買完有咩問題落去屌下就搞掂。
細鋪你要用時間格價，仲要搭車出去，可能你地時間比較多同埋唔值錢咪ok, 用呢啲時間夠搵多啦

人地爽快唔至在嗰千幾蚊 方方便便喺大公司買 門市又多唔需要搵 唔駛專登出旺角搵細舖
其實一啲問題都無 你需要慳需要抵 而佢要嘅係方便快捷

講多句
希望上面咁多個懶醒既人唔會依據自己既common sense去認為大舖一定賣得貴過細舖啦

窮人思維係諗唔通呢點，所以永遠係窮人

屌你老母

睇下買乜啫
iphone咪大鋪囉

根本乜鋪都係call代理攞貨
完全無分別
買過冷氣機，洗衣機
完全無問題

第一次見 細鋪做批發

怕就托人係教協買啦，又平又方心

通常問吓個sales有冇得平啲就得
寫出黎個價錢唔可以作準
跟住指定信用卡又平多一二百

一千幾百唔志在咪去返大鋪買

我就玩開攝影嘅，試過旺角去大鋪同星際，樓上樓下差$800(部機$4000),大鋪d sales 仲點鳩我話你搵曬全旺角睇下搵唔搵到細鋪個價

去大鋪俾貴d仲要受氣，你去埋我果份

做緊細鋪，都有做，細鋪的的確確係同行攞貨，壞其實都係因為件貨既品質，唔關大鋪定細鋪事，而細鋪真係平好多

有次有個傻仔買個 Dyson V6，我賣比佢平過行價千五, 但唔知唔識用定乜柒話架野唔著想換，我屌到佢同佢老母上天花，一定佢唔識用整壞啦，叫佢自己搵代理，佢喊晒口話咩單上面講 14 日有壞包換，傻仔咁都信。

換？我叫代理換比你，你放低半年啦

上次買sony電視，連鎖鋪41xx, 深水埗29xx,個差價就係鋪貴，人工，牌品，呢d野完全同個電視冇關

快d執柒左去啦，d sale屎無個好人，串過馬撚。
為左跑數咩都做得出

百貨應百客 係唔係都話水魚

講方便細舖買大型電器打個電話就得
起大舖買係唔係有優惠既話
俾貴d除左租貴goodwill之外仲有informiation cost

同埋真係去百記, 不如去和X唔好

屌你老味仲好講， 早半年d水貨賣到fb出廣告俾代理投訴搞到amazon唔再ship香港

你朋友幫佢自己買又唔係幫你買
係佢眼中一千幾百有可能完全無所謂呢

講到好似唔信你就必遭皇天擊殺咁
我信喇，教主
以後都會去連鎖鋪買電器

做乜鳩又自己起鋪

代運食d唔識外國網上買野d人水 玩得太高調

今時今日仲有人覺得買到平電器而沾沾自喜

細舖知型號，一打個電話報價就得，除咗要現金之外乜都一樣 係慳好多
而樓上嗰個做細舖屌人嗰位百記打手 係帶同俾錢嗰一刻就講明哂，打過去都係叫搵代理，晒咁多時間去屌不如玩手機好過啦

喺度響度起度

淨係分期都完勝

咁dc fever 有三間分店係算大舖定細舖？

因為細鋪好多b機囉

之前細舖買ps3 唔夠一個月壞手掣

邊有咁多b機

壊手制同係咩鋪買有咩關係

正如樓上有人覺得細鋪行係B貨一樣

根本細鋪打個電話，就直接代理送貨

唔洗煩

咁我以前做細鋪真係每樣都b機
不過 我會直接搵代理買b機 我覺得無咩分別 我部miele洗衣機係b機都用左6年幾 當時零售價既4折

我都會大細舖格價，有時網上個價比大舖睇佢地都有機會平返比你架。分別係可以用埋卡。平唔過咪幫襯細舖囉。

度都有得起

大電器都係去連鎖店買，電話呢類就無乜所謂。

而家就個個叫人買水 吹奏細舖 到時啲傻仔懵盛盛中伏個陣上黎開Post睇下仲有冇人理

同以前高登啲水機支那機打手一樣 成日話好易root 刷返個rom裝返個google play service就同港行冇分別

到時有人搞唔掂再走上去開Post 當初水人買個班打手咪又係潛晒水

講到尾 細舖有咩好吹奏 你識路咪去買囉

你吹奏完 咪又係引晒班唔識路嘅走去黑店俾人劏

你需要知道未有瘋宅之前，電器鋪點樣撚鳩買電器班C9 , 跟住大型連鎖店出現先收左班賤人皮，所以電器鋪先無再搵香港人做水魚，當然連鎖店係食水深，但唔會聽日就走你數﹙要摺都要幾日﹚

咁有時連鎖店都會有特價

同一件電器，一樣過到QC 但出貨廠都會細分返上中下三水貨，咁未分俾上中下三路鋪囉﹙唔代表上路一定好，下路一定衰，撞手神﹚，代理同鋪關係都唔係用單價 去決定，數期好重要﹙有拖無欠﹚。當年出名唔找數有國美。

咁誠哥係大定細

你指訂要幾多B 機都俾到你

試過買鏡頭，話有兩間有名嘅細舖最平，點知去到佢好似唔撚想做生意咁
嬲嬲地去永成
折上折(無寫)，啲sales仲好好心機

另一次係買電話，最平果間又係好似水人咁
之後去唔知邊間大舖
又係一落筆唔知咩優惠，一落筆就減$1000
最後同細舖前唔多價錢，服務仲好好

電視又係，啲label貼唔古古惑惑咁
去大舖明碼實價都係貴少少

細鋪戇鳩 同佢買野仲要好似乞食咁求佢十問九唔應 西面

屌你 左計右計
社會大把人唔撚慳呢d度縮數
用成粒鐘去搵資料 可能人地時薪都唔只
窮撚另計

無錯
試過幾次
仲要識少樣野都比人串
大舖有番一定嘅CS先啦

巴打呢個價

我前個禮拜係蘇0 員工價買都要49xx

price搵電器最平頭個幾間，
你打間野個名去google下，
你重敢去買真係無野好講。

例如買電視咁，去price頭幾間平舖買，情願去淘寶搵間多生意既買都無咁多伏。

雖然我都係去中型舖買一係外國訂野多。

買個安心囉
同埋買大電
你話隔離買平好多喎
佢就會俾個特別offer你
仲送好多贈品
折實咗都係貴細鋪一兩百蚊
細鋪仲要收運費
利申:做過大鋪

咁講啦
你買iphone都唔會去先達買啦

放機就會

根本就係咁, 有壞咪又係7至10日包換, 之後有問題咪拎返去代理整
係班on9 話乜9上中下貨
電子嘢就係撞手神
唔賣貴你1千幾百點交幾十萬鋪租養幾十個員工送埋啲垃圾贈品

咁快有打手進駐連登
Price .com 都多出名黑店架咋
熟路一回事，你點撚左個唔熟路既去正間黑店比人昆，你賠返部野比人呀？

關閪事咩. 百貨應百客
貪平咪自己嘥啲時間格吓價, 睇吓人哋comment好唔好信唔信得過
係睇唔過眼上面啲on9講到細鋪一定唔好
錢多唔志在又冇時間咪去大連鎖鋪囉

如果就咁睇吓呢個po就畀人呃咁不如死咗佢好過啦
咁如果買平咗會畀返個差價嚟

講野唔好倒轉黎講啦
成個post 劈頭第一句就話自己frd on9
細鋪買野又好又盛又唔會中伏
又乜又柒咁，人地去邊買關你差事咩
又唔係用你啲錢
你自己都識講百貨應百客啦

睇comment 就知信唔信得過？轉頭下面又話睇下個post 就比人呃不如死左佢好過？咁即係信網上comment 好定唔信好呀

其實好多所謂既細鋪都係同百記入貨, 只係佢地大手, 百記當薄利多銷咁解

利申: 做緊dyson

好耐冇去大鋪，我由電視機洗衣機吸塵機等等等等都係細鋪買，好方便，佢地都係叫廠師傅黎裝，冇問題，買得多熟左就咁what's app個型號第二日送貨叫我慢慢過數都仲得

睇post意思係指"呢一個post"
comment係指之前已經買過嘅用家comment, 對嗰間鋪嘅comment.
例如有人話價錢唔好, 態度差, 有壞又唔換....咁就咪同佢買囉
有衝突咩
咁你都唔明
咪係百貨應百客囉
喺我眼中一件貨喺連鎖鋪要1000, 細鋪600, 又唔係秒秒鐘幾百萬上落分秒必爭
淨係純粹認為大鋪就係好, 呢啲就係on9
明未

以前dyson都整水貨

而家好似唔整嚕

不過壞咗先上網搵人整

咪教精班on9仔啦

依個post既comment 就唔係comment
果啲就係comment
同你純粹認為大鋪好等於on9一樣
一咪吹棒細鋪一樣等於on9

其實自己有窿路就點玩都得

有同百記入貨唔代表淨係同百記入貨
會有黑店溝貨的
其中有啲幾響朵果間（出名黑）
係係咁做

我唔反對去細鋪，
但真係要熟/瀨野無所謂先好去
最好就識人真係買過（唔係上面果啲睇網上comment)
比人老點左盲中中是旦走入間細鋪買，比人昆喊都無謂

利伸：都過依行

最緊要搵到一間信得過，但要試幾次，或者搵d中型鋪，平少少條氣順d但又唔駛去門市攪，方便好多

你都啱

呢個post嘅comment我見到有正反兩面
但係你話睇呢個post跟住比人昆點算係咪賠返俾人
咁大個人連丁點分析判斷能力都冇咁不如死咗佢
啲comment. 仲有好多其他地方可以睇

我唔係話細鋪一定好, 只係盲目信大鋪一定好嗰啲一定係on9

啲內情撚懶撚係野
但又講唔到一啲內情

就咁擺低句信不信由你
朋友你返印度哋蕉啦

買平價sony不如唔好買

好多年前換相機，本身有好幾支雜廠鏡，考慮咗好最後都係去咗貴千幾銀（部嘢都近萬）嘅百老匯買，點知部機只支援原廠鏡，我一拎去百老匯，佢試完的確係唔support雜廠鏡，雖然部機無問題，但都即時比我轉另一型號，自此之後，我屋企大部份家電都會係百老匯買，貴嘅唔單止係租金仲有售後服務。

相機無謂搏
但家電真係無理由去大鋪
好似抽濕機咁
個價可以爭幾十%